【比同期】大型屋苑CCL 177升至180,係咪當跌？

2019-Dec中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報177.71點

2020-Dec中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass最新報180.11

同期對比， 係咪唔計？
定即係啲大型屋苑係咪跌到pk？

點為之大型單位

唔係我define

你話升咪升囉

買多咗兩間未？

買咗

依家房屋台靜撚過狗
得你條傻閪日日開post 推post
咁你話樓市有幾好啦？
不過你話升咪升囉 反正港樓日日都gogogo

信佢？咁有米就唔使想買貨van揸啦

要有高成交
上升指數
我先有得貼

而家就係有

貼番唱淡啦

冇乜真跌，况有假跌

怪不得你轉軚

CCL反彈到23蚊啦...

冇轉過軚

不嬲都話樓市穩步向上, 唔知邊個日日話支爆消息又利淡, 就好快跌, 屌你老母, 跟本唔識就鳩吹, 跌條撚咩

黑心淡話有數據唔計